買咁多份蘋果，又有咩用？

就係買完要展示出黎比世界睇呀
應承我，去帶文具去最近既連儂牆牆遺址，一人一張痴張頭版上去，可以嗎？

推

求幫推

Push

蘋果報檔賣9蚊

twitter戰線問題係喺邊度

大家唔好只幫襯7仔

why

pish

認真post冇人理